應承我，由今日起記住“我嘅故鄉只有香港”，可以嗎？

深圳河以北就係敵國
上面嘅支那蝗只會係香港敵人

只有手足，沒有親人

有難度，有班黃絲係新移民，好難做到同故鄉割席，但同黨割就唔同 個人見解

只有連登巴打

家陣就係要逼佢哋割
香港面前冇支那

搞事者死全家

黃定藍

身土不二

應承我 覺唔覺呢類標題好煩

返鄉下=返香港

香港人格言
沒有鄉下
只有香港

故鄉只有香港，但親人就冇所謂，唔知O唔OK

除非親人係黃，否則建議斷絕關係

三越 越前 越中 越後
四越 越前 越中 越後 越港

應你老母

我只追隨湖北琦

割左

好

幾時有得移民去火星
到時就可以講鄉下係地球

到時一樣只有“故鄉是香港”

好好笑呀屌你老母

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

由此至終都冇視大陸為一家人

由今日起請視為敵人

其實我都唔明，咩鄉下....
屌，移得過來，學到我地語言，認同我地價值觀咪香港人。
屌佢老母，點解支那人咁乞人憎，因為佢地去人地地方，但唔接受人地價值觀，唔好好去學人地語言，反而想人地學佢地語言，然後又鐘意自己圍爐。
認袓歸宗，尋根。
認你老母，尋你老母咩。你忘記唔到上面就咪撚去其他地方啦屌你老母。

迫太絕

美國獨立宣言：

「 我們不是沒有顧念我們英國的弟兄。我們一再警告過他們，他們的立法機關企圖把無理的管轄權橫加到我們的頭上。我們也提醒過他們，我們移民並定居來這裡的狀況。我們曾經呼喚他們天生的正義感和俠肝義膽，我們懇切陳詞，請他們念在同文同種的份上，棄絕這些必然會破壞我們彼此關係和往來的無理掠奪。對於這種來自正義和基於血緣的呼聲，他們卻也同樣置若罔聞。迫不得已，我們不得不宣布和他們分離。我們會以對待其他民族一樣的態度對待他們：戰時是仇敵，平時是朋友。」

我哋嘅根就只有香港

英國同支那點同？

又係你條文革友

香港真係需要一次大型、全面而且徹底嘅文明革新運動
徹底改造成美國人

你都戇鳩, 香港人就係香港人啦, 想做美國人又無能力移民係到發癲

真係吹撚漲。
就算去其他地方讀書，都有班中國人圍中國人爐。
我心諗，咁你地去第二度做乜春......